今日著左對nmd 番學 串到班nike撚無聲出

Ching Ho ball

放緊聖誕假都返學

Nike撚

又有假膠

今時今日90後無一對nmd我會視佢地為毒撚

✌️️

入黎博屌咩

著咗對yeezy 串到班nmd撚無聲出

著左對air yeezy，串到啲yeezy boost無聲出

著左對air mag，串到啲air yeezy 無聲出

著左對人字拖，串到啲air mag 無聲出

冇著鞋出街，串到啲人字拖無聲出

坐輪椅出街，串到啲冇著鞋用腳行無聲出

帶義肢出街，串到啲坐輪椅無聲出

唔出街，串到啲帶義肢無聲出

去自殺，串到啲唔出街嘅無聲出

去投胎，串到啲自殺嘅無聲出

著左nike hyperadapt 冇人識

投完胎再著對nike，串到啲投胎嘅無聲岀

接你老母龍 屌你老母 this post is not膠

著nmd 串到班著nike啲人無聲出

笑到仆街